今年會唔會返大陸過年

老豆老母會唔會以 ”為你好”為由迫尻你

返你老母
邊有人會自願入地獄

已經好多年留港消費

唔會 中撚左肺炎點算

咁大個人冇自主權？

剪卡唔得？

咩叫返大陸？
去中國先啱呀

依家返大陸會比人歧視

做得好

返夠未？
支那係你屋企？
只有屋企先會用返字

唔去就唔去架啦，老豆老母叫你就去你裙腳仔黎?

Yes, 就算鄉下唔係武漢都驚
香港人返大陸會比人歧視，仲要面對d親戚

返你老母

如果屋企人發爛渣大停大叫碌地迫尻你返去呢?

怪就怪自己冇料搬出去

你岩

卡都無，不了

咁大個人

死都唔去

我會打尻我老母

鬥碌地鬥大叫
最好打開屋企門口叫
睇下到時邊個冇面

咁樣都叫屋企人？
你有手有腳有個人意識的

去鄰國

去中國下話?

唔去

如果你屋企人有千萬薪家呢